budget 5k 想買新手機

budget 5k 想買新手機
想問下各位有咩推介?

小米8 /華為

華為有咩型號good?

Galaxy s9

P/mate 但唔夠錢

may9/10
都唔建議用

如果要揀華為 唔用mate不如唔好買

咁用番s8/碌8好過

mate 10 good?

IPhone SE 128GB $3788

唔好買Sony機，Sony機可以四個月fix唔到bug，仲要845手機打唔到機，仲有Sony機用Smartone會收得好唔穩定

唔該各位比意見, 可唔可以比埋型號我
準備出發買了 應該都係買華為

做假手機你都買

支那嘢

Sony XZ2 Premium
11.9 mm 厚
236g重
73.2 %Screen To body Ratio
超粗上下巴
冇3.5mm
得64GB選擇，如果用雙卡，好快無位

用過iphone 所以買番an機
各位有咩華為推介? mate10?

係窮啊 dlks

Asus zenfone 5z 845 都係4398
窮都唔一定要用支那野

Mate10 pro

alp-l29係咩黎,貴成千

淨係知分別一部16：9一部18：9
有貴買貴唔好執輸

要幾岸鳩先會用屎為個奇撚怪U同垃圾ui

就係越黎越多人買 你都買部返黎睇下佢地有幾on9

匡智夠成班傻鳩係入面讀啦，你會唔會入埋去讀先？

如果匡智突然有好多人入去 我都想入去睇下